點解啲人有另一半，仲要搵sp

一直都好想啲人係咩心態

剩係new右邊鼻窿係唔夠 仲要new埋左邊！

你男朋友有揾sp?

咁有啲另一半唔俾扑架嘛

或者唔想扑

唔係唔想扑 係唔想同你扑姐

你又未拍過拖
講你都唔明la😂

近排佢同朋友去咗旅行，唔肯話我知同邊個去

我懷疑

點樣先可以搵到sp

碌鳩30cm

哇 原來好多個都30cm

點解懷疑？

日日食同一件 幾好食都厭啦
何況你都唔好食